如果雲加教巴塞會點？

年年爭四

唔洗再險簽

關領隊撚事咩 你試下叫干地教東方

賣晒啲人 再入幻幻 年年爭4 歐聯16強

4:0>5:1
雲加又贏

蘇9出波, 美斯頂波
尼馬打防中

巴塞唔會有財政問題

美斯應該打緊防中